分享自己認為好睇既美劇

目前睇緊lucifer都覺得幾唔錯

來緊5/1有套 the end of the fxxking world

好似都值得一看

The leftovers

Stranger Things
Monk
Fringe
Mentalist

The gifted

Breaking bad

The good doctor

House of Cards
The Crown

13 reasons why

prison break

Supernatural

岩岩睇左套Manhunt Unabomber幾好睇

劇情講個主角點用文字分析個恐怖分子背景，之後發現自己開始認同恐怖分子宣傳既反工業社會理念，令人反思究竟科技係限制緊人類定帶來緊好處。雖然大家都認同個理念，但雙方之間既分別係咩。

正
追緊season13

就咁睇你講
咁似死亡筆記的夜神月同L咁

you're the worst

打leftovers都有人負皮
想知有邊套好得過佢
負皮果啲十成睇唔明套野

一入黎見到lucifer

咩黎近the end of the xxxxing world一早睇完喇

how to get away with murder

我個名

Crazy ex gf 無意中開黎睇, 又幾好睇

Mr.Robot

True Detective

殞落星辰 楓林網睇

第二季開始好悶

Lost

同好！d歌好正

唔知香港做唔做到呢種 不過都好難啦

硅谷

Monk
Prison Break
Modern Family no.1

真探

game of thrones

Westworld

Suits

las vegas
好耐之前

Mentalist
House
Code Black
三套都好撚正

Lethal weapon
Modern family
Scorpion
Designated survivor

The Good Wife

dr house
modern family
big bang theory
silicon valley

got

仲有啲美國恐怖故事系列

本身好期待the end of the fxxking world
啱啱睇完覺得好麻麻

我都係啱啱睇完，好一般

留名

Fringe

好似叫Ballers The rock主演

Peaky blinders

West World

The Blacklist
好鐘意呢類犯罪查案加個神秘人咁嘅劇 同類型黎講 呢套真係數一數二 同埋鐘意睇james spader

The Flash

flash,agents of shield

Flash根本就垃圾
死極都死唔去既臭閪Iris
上面兩個負皮我比既

breaking bad

End得唔靚

Hannibal

The end of the fxxking world 好好睇
The Handmaid’s Tale
Stranger Things season 1

Modern Family

the young pope
美劇史上最靚cinematography
配樂正，成長劇好睇感人，仲有世界級speech

Vampire diaries
The originals
The walking dead

the mentalist

better call Saul

Mindhunter

Tom

Mcmafia

留名學野

Lm

5th seasons 後唔掂
好多時主線故事都係搵戲黎做
反為非主線小故事就久不久有驚喜

Bones

Sense 8
Black Mirror
Jessica Jones
West world
Daredevil
Game of thrones
Heroes

The Last Ship

🤘🏻

我岩岩睇完under the dome 三季煲晒, 依家開始追criminal minds 由第一季開始，劇情好緊張阿喂！！！

身邊無fd 睇美劇，全部只睇智障TVB...
有興趣可加我wechat一齊煲劇
wechat: kahei_1022

我都係咁話
一個中二病夾個mk妹
Overrated

為左做Sasha條女先睇

Jimmy Gretchen

Mindhunter
Designated Survivor
Altered Carbon(to be)

淨係睇過Chuck

Sex and the city

Catastrophe
You're the worst
Veep
The Good Place

11.22.63
Vampire Diaries
Supernatural
Lucifer
Wayward Pines (Season 1) , Season 2 可以不理

This is us

正呀🤤🤤🤤

House M.D.
睇緊第三次

Lethal weapon

正 我愛diane

The Exorcist

大路野唔講了

Friends

Black Mirror
Sense 8
Dark (唔係美劇..但好睇)
Breaking Bad
The Gifted
Westworld

Chicago Fire/PD/Med/Justice

9-1-1

SEAL Team

S.W.A.T.

House

Designated Survivor
頭幾集 : 正呀正呀好好睇好肉緊呀
之後 : 老好人總統的好人好事正直治國日記

我明白trump當選美國人唔係幾接受到
但打飛機都有個限度呀大佬
我係liberal都頂唔順 唔明連登仔點頂

你睇左s2未

Last ship

Gyspy
The scandal
Falling water -講夢境 不過睇完成個season都唔知佢噏乜9 但又會好想知佢講咩 好似會出S2
2 broke girls
Prison break
The affair
Big bang theory

睇唔落去了

睇多幾集先啦 套劇有幾條線架 你應該仲未睇到邊個係炸左國會個兇手

睇到個凶手返返美國, 好似話炸地鐵站定點
漢娜同佢個英國特工男友又見返面

佢s2最近更新嗰集好震撼

Orange in the new black

講個女主角就嚟同未婚夫結婚嗰時，因為年輕犯下嘅錯畀人拉咗。
故事主要講佢喺女子監獄嘅經歷，仲有其他囚犯過去嘅事，點解坐監。
成套劇完全冇悶嘅位，勁好睇
睇咗第一集就忍唔住睇晒